[預言] 10月29日陳同佳出獄，政府再次引緊急法，通過逃犯條例

不自由
毋寧死

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

識波

毋忘721 831